終於睇完連登神作jojo1-3部

個人比較喜歡第2部
第2部劇情同打鬥都好睇過第3部
第3部變左去一個地方就打一個boss好撚固定
仲有唔鍾意第3部寫到第2部主角成個弱智咁
同埋佢唔係有練波紋咩 做咩老得咁快

算老得慢啦, 去到第4仲有佢

2jo因為太愛佢老婆所以要同佢一齊老

之後去偷食

下⋯佢唔似係會偷食嘅人囉

第4部
2jo 又醒目返

請睇第4部
唔偷食就無第4部

唔偷食何來第四代JOJO

輸俾隻老鼠

Cssssssarrrrrr!!!!!!

4jo係2jo個仔

個人覺得3，5，sbr先癲峰

神作唔係第七咩

戇尻, 白金之星完全唔知點解可以打羸世界,我睇到一舊舊

反而東方仗助入面既JOSEPH先覺得佢老得快
明明第三部咁勁十年之後已經老人痴呆咁

第三部唔太好睇係因為jo太郎太屈
第三部最好睇既地方係晒2jo到

想完全斷晒波紋佢

冇咩技巧可言
佢打贏DIO 因為佢勁過DIO
有一段講入左個影就會變成小朋友個奸角為所欲為
之後承太郎又係打到佢仆街因為承太郎勁

好bad taste

衰在Dio話多同主角威能
根本Dio瘋狂時停+飛刀已屈死左承太郎

冇曬後代寫第四代唯有老屈老野偷食
荒木離撚曬譜
鳩up話佢飲大左去捐精好過

廢囉on9

Dio 前面好神秘 真係有種大boss嘅感覺
出場之後成個暴粗on9子咁

其實吸血鬼肉體就屈哂普通人啦
主角光環

第一部咪講左佢唔係紳士

佢太撚勁比荒木nerf

都仲打到個變態佬PK既

係 基本所有人都當佢係無敵嘅存在

一知佢嘅能力之後，呢場就變得好攪笑

打柱男最好睇

二jo唔夠打識走佬 好真實

因為第三部啱啱開始出現替身,所以設定同用法都係單純
去到第四部開始先會出現更多變化

錯
承太郎:你輸畀我既原因只有一個,就係你激嬲左我

Jojo 7最有男人味嘅一部

最鍾意2同7.5雖然bug較多成日改設定,但都好鍾意,夠緊張,有主題感,同埋動畫加分.紫煙雖然係官方認可同人小說,不過希望有得動畫化
btw,希望有生之年可以睇到part 7動畫

說出了大家的心聲

仲有荷爾·荷斯暗殺Dio果幕

無計，時停+承太郎智慧+白金星破壞力真係無撚敵

要睇邊個出招先，兩個都屈到爆

第4部先係神作

第4部最好睇我覺得係吉良吉影vs個𡃁仔

中意3 45部應該冇問題
反正而家仲有全套動畫

yes,4部boss fight應該係咁多部最好睇,主角冇忽然進化,冇忽然彈d新設定出黎.真係鬥智力.

jo7真係好正
希望出到動畫

等起碼5年

作者話唔知點延伸落去就作JO2 偷食

難d,第6部都未有,可能要十年

我最怕動畫做到6就停

我怕五就停

Jojo有無解釋過點解「替身使者會互相吸引」？
覺得有哲學味
或者我諗多左

物以類聚就好似你係有學識既人一眼就知邊啲人有學識一樣 所以多數替身使者都會知邊個係替身使者

第4部神作+1

物以類聚又好似有交集先會咁

Jojo依套作品有需要咁理性去分析細節咩？

反而覺得第3部d替身好match奇妙冒險嗰名
發夢 鏡中人 神燈 鐵制生物
重睇都覺d敵人替身好過癮

Jojo下下都內心對白
理性分析喎

咁你點理解繞遠路係我哋嘅捷徑？
點解布布可以響半生不死嘅狀態？
Jojo不嬲都有好多嘢係冇寫死，讀者可以自己解讀

有冇人鍾意第一部
純粹嘅正義，邪惡

咁同理唔理性分析無關
因為揀左理性分析都係讀者解讀黎

無衝突先岩

問題係有冇需要好理性咁分析
其實你個問題直接用兩個字：「命運」就解釋到
有時jojo嘅設定只係好感性哋表達思想，而唔係理性邏輯

Dio比人nerf 得太勁
屌佢一部d吸血鬼能力好似失哂憶咁唔識用
時停再配合佢吸血鬼能力真係冇得輸

咁揀左去分析都係我既選擇
你所謂既「由讀者解讀」
其實你都只係接受你自己既解讀
Which is 「唔洗分析」

我都覺，啲波紋同吸血鬼能力好似無晒用咁，明明淨係吸血鬼嘅身體能力應該可以屌打普通肉體

你係可以有自己嘅解讀，但唔係個個解讀都align作品本身個TONE
JOJO成套作品本身就冇對邏輯有咁嚴謹嘅要求
「物以類聚又好似有交集先會咁」依個講法同成套JOJO嘅風格完全唔同

點解會係「命運」，JOJO就第一部開始已經有依個主題，大喬認為自己DIO之關有奇妙嘅連結，依個連結導致佢哋兩個家族之後故事。
去到第５部滾石篇再深化多一次個主題

所以我咪話唔知作者有無其他意思
又唔係斷定左乜乜乜
你只係未think out of box
我會望一望你講乜但唔會話你錯
依個就係我同你既分別

Jojo下下都內心對白理性分析喎

。。。。。。

我舉例咋
講梗jojo都係講理性既作品黎

或者你覺得jojo諗野個process唔精彩
或者未欣賞到啦...

真係冇人中意第四部咩，仗助好正wo

吸引力法制

個問題係荒木成日食設定，例如如果JOJO5反傷係一直成立嘅話，之後嘅戰鬥好有可能係完全唔同晒。
第６部嘅替身又神怪到不得了。第７部結尾開始揭曉大總統能力嗰篇，相信80%以上嘅讀者都唔明點解大總統嘅能力可以咁樣演繹

我欣賞荒木成日都諗到一啲意想不到戰鬥方式，係佢嘅想像力，而唔係因為個方法係理性。

睇第四部開始先
再追返頭三部
覺得佢諗野同轉色d位好正
越睇就越鍾意
近排仲有套岸邊露伴係netflix

用咗塔羅牌啲牌名

第三部既基情係最正，生離死別

Dio係意大利文係神咁解
Jojo好多細節位值得j

冇錯
第3部關卡制感覺悶
鍾意2果種苦練過再打3大天王咁比較正
4代都好睇

第三部係個時全新打架方式.相對其他純力量打鬥

要用腦打!!空有最強替身唔識用都要死

我覺得第4部好睇D...
4=2>1=3
第5部未開
個人意見, 唔岩可以講下

Golden wind前面都好睇 但係最後有種最後打唔贏boss夾硬開外掛嚟贏嘅感覺
同埋銀色戰龜都好夾硬嚟 call之前啲角色串聯係幾好
但係求其搵隻龜隊條友入去真係

其實到最後都唔明jo3 點打贏dio。冇啦啦踢一踢就贏左？

iggy

追哂動畫1-5部, 覺得3最好睇, 可以算係 jojo vs dio 既了斷
4 既 boss 戰鬥智都 ok, 但都係要吉良出場後比較好睇, 見岸邊露伴人氣好似幾高咁, 其實點解?
個人評價係3>5>2>4=1
1 係所有恩怨情仇既開端, 但可能比較短, 同埋故事表達方式比較舊派 (例如: 有個好稱職既解說員詳盡講解戰鬥場面, 覺得有點老土既感覺), 我都知道JoJo 都已經係差唔多同龍珠同期既作品

1直頭d look似北斗神拳

4打後用rock band/ 歌做名唔型咩

如果Dio有替身加原本吸血鬼能力真係無敵，有時間停止近唔到身，近到身都俾吸血鬼能力屈死，除非有替身又識波紋

Diavolo就係devil咁解，所以第五部就係神嘅仔打敗魔鬼嘅故事

睇嚟就冇喇..

因為dio隻左腳有舊傷
所以白金之星全力打落去就爆

我都唔明法國佬咩事搞到咁慘
就算未變龜之前
響歐洲遇到咁勁嘅敵人又完全單人匹馬

其實法國佬本身都唔廢
係大菠蘿太勁姐

1係為之後嘅故事定基礎&世界觀 好直線 而且佢咁耐之前畫 舊啲一定少人鐘意

不過覺得啲人身感情做得好正 師父獻身好感動 speed同其他人物產生共鳴 為咗佢哋生存落去先至有之後咁多代jo 依個傳承落去嘅感覺都好正

同樓主一樣最鐘意第二部
睇到第四部少少都睇落去

接受命運捨身出戰果下真係老土得黎好熱血

因為DIO太屈
所以白金之星都突然可以時間停頓

所以第5部咪吹到dio個仔都有黃金精神

Joseph打完kars 之後好似冇再練，本身生性爛玩，點會同你日日勤練

以前一開頭睇第5部仲以為Gio Gio 係Dio 個仔呢個設定會有咩伏線
點知到後面好似遺忘咗呢個設定咁

個伏線就係得天主有替身

肉體上就係大jo 個仔

因為全部主角都要joester血脈所以搵個理由
其實giorno都有d邪氣既,你可以話係遺傳dio既,好似會殺人,又會為左贏不惜做自殺行為

基佬雷達啲fd

可惜Part 6....比人屈

用dio嘅方式示範黃金精神

佢個個大JO既肉體黎，得個頭有吸血鬼能力，DIO同個呀婆講話未同步得哂

雖然sbr真係唔知up乜，但就有種魔力覺得最好睇
畫風好靚，每頁嘅分鏡又帶出到賽馬種feel
設定又唔再受制於替身一種攻擊手法

但單純計boss戰黎講4係最正

射高壓眼水點都好過 掟唔知點解會定係敵人面前既飛刀掛
屈都屈死承太郎

所有人
係所有人不分男女
塊面都係一樣。
你哋有品味

同意 之前對4無乜興趣
最近直接吉良出開始睇 一炮過睇晒 停唔到

睇到第5部，個人覺得荒木寫到第第4、第5部有d技窮，基本上呢2代如果主角冇回復能力一早死鬼哂反而敵人永遠冇補師

好想睇動畫版總統

露伴係荒木分身
替身又屈到仆街
天堂之門連宇宙法則都可以改變

最搞笑係佢串仗助個頭，跟住俾佢打到pk

4部開始一定有人做補師，因為短時間焗住打好多場，場場神仙大戰郁d就斷手斷腳，好難冇補師寫到落去。敵人多數都係打兩集就退場，冇咩需要寫補師

咁樣有d感覺靠補屈敵人，有咩事斷手斷腳姐，之後搵主角補返冇事

Btw 我自己都覺得jojo太過chur戰鬥方面，每集都係戰鬥，要一次過睇哂好攰，

我都覺太撚屈，四五部主角既補血效果係屈到唔當場死亡就可以即回滿血

因為佢個賣點就係show唔同替身能力對打。7部會好d，因為會講唔同選手，又多d心理描寫同回憶d角色身世。

鍾意第五部布媽、第七部傑洛
好想去jojo world 仆街肺炎搞到無得飛

7啲心理描寫深化過其他好多，啲劇情同場景都好有韻味，雖然玩味少過之前咁多部。

第八部成日傷到仆街都復原到
有無補師都無所謂

我真是high到不行

無敵的瘋狂鑽石

3代dio = 一代dio頭+ 大jo身
咁dio自然都用大jo身中出唔同女人
出到gio gio有幾奇

佢話眼水係波紋辣殺
有替身能力，上面d嘢碎料咋

四部Jo唔可以補自己血淨係可以補人地血
最多重傷摺埋自己/叫三代Jo做肉盾再dora dora dora dora

其實d中文都譯得好型
壯烈成仁大哥

冇睇漫畫逼人劇透你

記得有真人Cosplay過呢段

第六部

可能係血統
三代Dio發動到Za Warudo令後人有替身
只係2nd Joe係紫薔薇，個女大病
三代Jo繼承Dio類似既替身算講得通 ....既

第四部智力真係好高 未打已經分析晒對方替身
可惜要寫康一同仗助 夾硬屈佢輸

jojo無限列車

我覺得第二部好睇啲
不過第三部好好笑

最路人嘅主角
第四部吉良吉影同岸邊露伴都搶鏡過佢

仲有康一

隻老鼠勁過s3隻雀

jo5 jo7頂級

你睇返第四代老母話佢哋係真愛黎架

五代jo仲慘啦
布加拉提先係真。主角

4=2>5>3>1

5 代jo 喎

黃金體驗鎮魂曲都講到傻鳩咁

勁過Dio啦，承太郎無時停都打得贏Dio，有時停都打唔過隻老鼠

仲有張捐褲浪

最好睇係sbr

第七部好難畫
要瘋狂畫馬 又要顧個跛腳佬啲動作